我手寫我心💙

我要講講完有勞pussylam

如果唔係同個「屌」痴埋一齊
真係唔太得出係個「你」嚟

如男每講雖則痴埋一齊但唔以係豆會朝倒你芽畍觀😞

屌我

原來真係癲婆嚟

厂以

noi s
你嘔西有我噚著當

屌伓

想點樣